有美女係馬拉松打氣

負皮壞咗？6個

咁早啊ching

G

最尾張相有仙氣射出來

g

企街雞

名？

其實麻友係咪俾帽卡勞載
追撃足咁多年

點解佢係雞嘅
有得屌實屌喎